韓國全場24個foul

今次算少㗎啦

一定係黑哨！

幾分鐘先foul一次又無人死仲想點

頭15分鐘已經8個foul 下下中腳

韓國=運動界渣滓

樓主我屌你老母

世界第一

Ok la 今場都無見血

韓國精神

仲有人話泡隊輸得唔抵，睇泡劇睇上腦？

我屌你老婆咩，無球品點踢都衰啦 on撚9

血都冇滴緊係唔抵啦

韓國我地玩電子運動

寄誠庸首發事項黃牌咁都唔中

死左佢啦韓畜

一間佢地直接領紅你點算
下次唔好啦

2場一張紅都冇證明明好理性

飛落龍門嗰腳牌都無張

證明球證唔記得拎紅牌落場

證明狗會開俾你買無死錯人囉

熱血足球

少林足球你識乜野

咁多犯規一定係球證黑哨偏幫對面啦